領敢特區護照遲到一個鐘仲有冇機會

飛緊去

有，上次遲左五個鐘都攞到

信你巴打

其實都係睇下個時段有冇人放左飛機

的士去緊